（國際文宣）請各位將因黑警亂用武力受傷既相post 上twitter #HKPoliceViolence

原諒小弟係P 牌

警方暴力單野唔可以不了了之
新聞見到因為警方亂用TG, 搞到無論係前線，記者，定行過既身體都有唔同後遺症

如果大家可以將自己既傷勢，連同一張寫上各自訴求既A4 紙，po 上twitter （匿名），hashtag e.g. #HKPoliceViolence
當然如果可以加上簡單說明會更好
只有有幾十甚至過百，個效果係好好的

好多外媒佢地未必睇到我地facebook 以至本地媒體既相，好多時佢地自己拍都係現場相，如果有多啲實際傷勢既相，相信佢地會更加理解我地既憤怒

另一方面希望可以藉呢個宣傳引起西方對不當使用TG, 以至過期TG 既關注，最終希望有更多支援

見到有人怕被醫院出賣，唔敢睇醫生好心疼

最後匿名方面，可以用Tor 或者簡單啲VPNGate 去開twitter 同post 野

光復香港，時代革命

自推

2/10